呢4條女係咪kpop界4大女友人選?

Irene

Seulgi

IU

Sana

Irene- 老婆
Seulgi-女友
Iu-sp
Sana-母狗

完美女友吳蝦翁都無?

尊重Sana啦

好波

只有一個人選

本來應該有我彩 但佢跟左我了 費時俾人搶走

sana sp
mina 老婆

總算見到幅唔係男人婆既圖

我揀第一個

條友話TB先正

Sana 不了 法官大人 留返比其他連仔

公廁定仔

災仔都無..?

太老太平太紅

SANA💘

米癲拉

Jisoo

Top10女友人選

定仔亦癲

IU - 女友/老婆/SP
其他三個 - 連定延都不如

想問吓各位師兄呢個top幾

我奶她的墨

米色拉

10000

銀河BB

我心中的top1

我可以色

SANA MOMO ARIN WENDY 💘

冇Jennie講黎都冇意思

色都唔係搵呢件

IU塊西俾銀赫屌過

佢係我太太

識貨

又無yoona

面盲，好似一樣樣

Irene係我老婆啊

Sana一個打十個
太撚正
可Q可淫可氣質可閪面可活潑
又白又係語言天才又係日本妹
點撚樣頂呀仆街

Sana又可愛又靚又夠嗲 女朋友定老婆都好 同到佢一齊用盡一生運氣

我寧願要埃及嗰個

如果比你吉佢一次 但要比10個連仔吉翻 你肯唔肯

完美側面

連仔會嫌佢太大隻
咁就岩
我一個要夏榮就夠
其他果啲咩沙拿呀 珉周呀 Irene呀 唔駛架喇

正確

銀河是個好東西

我女友世一…

LM

我要人民教育101個有錢女主角

人造人不屌鳥

top10

整容

IU一大

Top one...
你個四個都有乜女友feel

港女Elkie 如何

執得少過人造人Irene 不過刀不了

你食屎

呢張ok

收埋唔該

呢個韓仔幾靚仔

大隻妹正
同災仔一樣

妒忌?

Lm

佢已經算係微調，韓國啲女星好少完全冇整

Luda?

呀災係完美性伴侶

俾佢個蘿坐一坐
真係好快投降

HANI

1、2太老

拉

可以同佢一齊睇波

邊個黎

整容老雞

somi